[A/I]妃十三學園(1)中文版上架

個個都玩日版? 有冇ching依家先入坑?

中文版

得你一個

日版
唔想刷多次首抽

一黎就中2 隻4 星， 所以繼續玩

中文

中文~刷幾次中到隻4星+事前就玩下~
不過台版野唔會課~